廣州醫生用薯片筒自製聽診器

用薯片桶都得 咁廁紙筒都得啦 傻閪

針筒針頭都唔棄，呢個都唔會係即棄
消毒聽筒嘅能力/物資都無,仲攞出嚟講

醫條韮菜用呢d差唔多架啦，醫領導睇佢敢唔敢用

聽到啲乜同喺沙灘執個貝殼聽一樣原理？

呢個好笑

你呢個應該聽得清楚過薯片筒

隊啲病人食薯片 食到喉嚨痛 咳
就話佢有肺炎 之後燒死佢

其實真係得

其實係ok既 利申 醫護

可唔可以講吓個原理?

藍屍狗成日話引入大陸狗
好快香港就有

睇劇以前d醫生都係咁

真？我用即棄嗰個stethoscope air entry 都聽唔到喎
點聽到murmur 嗰啲啊？

其實你見開既聽筒，都係放大個聲，醫生聽下心跳，呼吸，腸胃等等
所有野可以做到隔音又清楚聽到要聽個位既聲都得，個薯片筒只不過係gimmick，懶係有創意

我哋唔夠物資
今日開始午餐每人2筒薯片
加1包旺旺牛奶

屌你老母返咗中世紀

我唔係醫護，我物理所學：
原理就係將收集到嘅聲波，轉變成另外一種頻率嘅聲波。
現象就係醫生聽得更加清楚，冇雜音。
所以只需要考慮薯片筒做唔做到呢個效果就得，我就未試過。

治理薯片人，合理。

有聲

好似睇梗趣劇咁, 文西啲發明